\documentclass[a5paper,11pt,openany]{book}

\usepackage{pdfpages}
\input{preamble.tex}
\graphicspath{{images/}}
% \renewcommand{\baselinestretch}{.98}

\begin{document}


\sloppy 	

\includepdf{credits.pdf} 

% ХХIV Международная олимпиада школьников по математике, физике, химии и информатике «Туймаада». ИНФОРМАТИКА. – Якутск, 2017.
% Сборник содержит задачи ХXIV Международной олимпиады «Туймаада» по информатике, а также возможные варианты решений. Олимпиада проводилась 17–18 июля 2017 года в г. Якутске. Олимпиада прошла в два дня, в каждый из которых участникам было предложено решить четыре задачи.
% This booklet contains the problems and possible solutions of the 24rd Tuymaada International Olympiad in informatics. The olympiad took place on 17–18 July 2017 in Yakutsk, Russia. The participants were invited to solve four problems on each of the two competition days.

% 	АВТОРЫ 	|	AUTHORS
% 	Александр Викторович ПАВЛОВ	A 	Alexander PAVLOV
% 	Северо-Восточный федеральный университет		Northeastern Federal University
%  	Артем Тарасович ВАСИЛЬЕВ	B 	Artem VASILYEV
%  	Университет ИТМО		ITMO Univeristy
% 	Кирилл Борисович ЧИХАЧЁВ	C	Kirill TCHIKHATCHOV
% физико-математический лицей №239, Санкт-Петербург
% Physics and Mathematics Lyceum No. 239, St Petersburg
% 	Алексей Юрьевич ХОХОЛОВ	D	Aleksey KHOKHOLOV
% 	СВФУ		NEFU
% 	Григорий Александрович СПИРОВ	E 	Grigory SPIROV
% 	СВФУ		NEFU
% 	Юрий Саввич АНТОНОВ	F	Yuri ANTONOV
% 	СВФУ		NEFU
% 	Сергей Геннадьевич ВОЛЧЁНКОВ	G	Sergey VOLCHENKOV
% 	Ярославский государственный университет им. П. Г.Демидова, Ярославль
% P. G. Demidov Yaroslavl State University, Yaroslavl
% 	Айтал Викторович ДЬЯКОНОВ 	H 	Aytal DYAKONOV
% 	СВФУ		NEFU


\thispagestyle{empty}

\def\kw@SubtaskOne{Subtask 1}
\def\kw@SubtaskTwo{Subtask 2}
\def\kw@SubtaskThree{Subtask 3}
\def\kw@SubtaskFour{Subtask 4}
\def\kw@SubtaskFive{Subtask 5}
\def\kw@SubtaskSix{Subtask 6}
\def\kw@Subtask{Subtask}

\renewcommand{\problemsname}{Problems}
\renewcommand{\solutionsname}{Solutions}
\renewcommand{\inputname}{Input}
\renewcommand{\outputname}{Output}
\renewcommand{\examplename}{Example}
\renewcommand{\examplesname}{Examples}
\renewcommand{\commentsname}{Remarks}
\renewcommand{\commentsname}{Remarks}
\renewcommand{\scoringname}{Scoring}

\problems
	\fancyhead[RO, LE]{Problem statements}
	\input{day1/eng_tiles.tex}
	\input{day1/eng_skis-sorting.tex}
	\input{day1/eng_fire.tex}
	\input{day1/eng_labyrinth.tex}

	\input{day2/eng_liberloun.tex}
	\input{day2/eng_necklace-again.tex}
	\input{day2/eng_monetary-system.tex}
	\input{day2/eng_shops.tex}

\newpage
\solutions
	\fancyhead[RO, LE]{Solutions}
	\input{day1/eng_tiles_solution.tex}
	\input{day1/eng_skis-sorting_solution.tex}
	\input{day1/eng_fire_solution.tex}
	\input{day1/eng_labyrinth_solution.tex}

	\input{day2/eng_liberloun_solution.tex}
	\input{day2/eng_necklace-again_solution.tex}
	\input{day2/eng_monetary-system_solution.tex}
	\input{day2/eng_shops_solution.tex}


\def\kw@SubtaskOne{Подзадача 1}
\def\kw@SubtaskTwo{Подзадача 2}
\def\kw@SubtaskThree{Подзадача 3}
\def\kw@SubtaskFour{Подзадача 4}
\def\kw@SubtaskFive{Подзадача 5}
\def\kw@SubtaskSix{Подзадача 6}
\def\kw@Subtask{Подзадача}

\renewcommand{\problemsname}{Задачи}
\renewcommand{\solutionsname}{Решения}
\renewcommand{\inputname}{Формат входных данных}
\renewcommand{\outputname}{Формат выходных данных}
\renewcommand{\examplename}{Пример входного и выходного файлов}
\renewcommand{\examplesname}{Примеры входного и выходного файлов}
\renewcommand{\commentsname}{Комментарии}
\renewcommand{\InputFileName}{input.txt}
\renewcommand{\OutputFileName}{output.txt}
\renewcommand{\scoringname}{Система оценивания}

\newpage
\problems
	\fancyhead[RO, LE]{Условия задач}
	\input{day1/tiles.tex}
	\input{day1/skis-sorting.tex}
	\input{day1/fire.tex}
	\input{day1/labyrinth.tex}

	\input{day2/liberloun.tex}
	\input{day2/necklace-again.tex}
	\input{day2/monetary-system.tex}
	\input{day2/shops.tex}

\newpage
\solutions
	\fancyhead[RO, LE]{Решения}
	\input{day1/tiles_solution.tex}
	\input{day1/skis-sorting_solution.tex}
	\input{day1/fire_solution.tex}
	\input{day1/labyrinth_solution.tex}
	
	\input{day2/liberloun_solution.tex}
	\input{day2/necklace-again_solution.tex}
	\input{day2/monetary-system_solution.tex}
	\input{day2/shops_solution.tex}

\newpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Итоги олимпиады / Final Standings}%
\includepdf[pages=-,angle=90]{results_book_2017.pdf}

\newpage
\pagestyle{empty}

\phantom{.}

\vskip25mm
\noindent{\Large \textbf{Содержание~|~Contents}}
\vskip10mm

\makeatletter
\@starttoc{toc}%
\makeatother



\end{document}
